[推到完場] 車路士 vs 曼聯

Kick Off：03:45am

lmlm

魔佬會帶領車仔贏波

今晚打算豬幾多粒？

樓主叫春王

米希！

Is there any team news?
The big story is that Zlatan Ibrahimovic is out as he starts his three-game ban, following the FA's decision to punish him for violent conduct for an altercation with Bournemouth's Tyrone Mings. Marcus Rashford is a natural choice to replace him in the no.9 role, although positional moves for Anthony Martial and Wayne Rooney are also among the options. Eric Bailly is available after serving his European suspension, while Luke Shaw could join Rooney in returning after missing the Russia trip. Chelsea have had very few injury problems to contend with all season, so don't be surprised if they report another completely clean bill of health.

垃圾獌

對上一次有我而輸波已經要數到對鏝嗰場了

U矛女

出你=打少個

Hi everyone

Today, I’m writing from London, from our pre-game hotel by the Thames. As you know, tonight we play the FA Cup quarter-finals against Chelsea at Stamford Bridge. Every game is important, but we are approaching that crucial part of the season where every tie will define our future in all the competitions we’re still playing, so tonight’s game is special.

First of all, because the FA Cup semi-finals are at stake. We are the defending champions and that, together with the recent visit to Wembley and the EFL Cup trophy, gives us an extra power in this great competition. And obviously, playing such a game against Chelsea, at Stamford Bridge, where I have felt very welcome ever since the first day, means that this is one of the games in the year that are ‘different’. It would be great news to go back to Wembley this season.

The team knows it, and we are focused on that. I hope we have a great football night at the Bridge and we can make it through the semis, make all the fans that travel with us to London happy, and get closer to another trophy. We know it’s going to be complicated but we will give everything on the pitch.

We come from a 1-1 draw in Rostov and I think it’s not a bad result, given all the circumstances around the game: a long trip, a tough rival and the pitch conditions. Our goal on Thursday will be to get a ticket to the next round, this time with the support and strength that we always get from Old Trafford. Being in the quarter-finals of the Europa League would be a good signal that we are doing well, but, again, first we need a good performance against Rostov, before going back to the Premier League.

I’m signing off now. I hope that we can enjoy a great game tonight and make it through the semis. Have a nice week, thank you for your support!

Hugs,

Juan
馬達真獌

Too long didn't read

譯做中文得唔得牙

都唔知佢講乜春

又要開工屌

-馬達

樓豬上次開po就搞到失分

4:0

牙達又借兄弟搵錢

True

睇完, 以為有咩高見
原來全部都廢話

俾人456到完場

FS HD英文
acestream://f4d77a80fa28f0a34ded0132dc1952ec328f6998
acestream://c63187662f877473d908215ea023807adeba34e2

BBC英文
acestream://9407a5366034c546063ed473a9e4aeca173a632c

all in 咗 4 - 0

加油

All in 50萬車

5k Che

今晚羊打前鋒

西波西時間 不了

all in 角大

456

希望起到身

now有播？

4411合理d

Ford
Mk
Young Pog he wah
Rojo small jones rice

343?

有冇d mac機或者iPhone睇到

呢條link未開始講場波既?

532

Let's go MU

Now 邊台播
??

如果係左羊右華就真係有得玩喎

諗起當年fegie 對arsenal

西波都咁多人睇

阿記當年2隻閘都鳩下鳩下姐 以加羊未必撚到比拿連了

支持下曼聯懲罰下垃圾車

係咪352

講真mu輸9梗

左羊

冇野啦 原來係343

曼聯勝和

做咩姐你

朗隊好似好耐冇踢 唔通真係走

左羊右華

傷左姐，上場聯賽咪正選囉

假曼?
上場英超踢正選條友唔係肥西 係邊個

Apple Store DL vpn 轉大陸 ip 直接上樂視官方睇

唔勝都和

重播緊今季車仔對曼
大佬寧比人撚到

成個星期冇得踢仲唔叫耐 我地朗隊應該場場正選

其實都預左輸
睇下打得好唔好

轟比d掙扎獌連啦

有左羊睇都好啲

金章安是咪剪左頭髮

343
可能MK打左, 羊右

最緊要唔好和
打埋加時就on9

343對決

有福

好似大米華西右邊WO

無馬仔 咩料daddy

寧豬莫和呀

鐘斯防中

傷

4411 WO

大米右閘, 華西右翼??

d= re game

1min 1c

錯post sorry

改左制啦

和波係重賽定加時

加

望落似351

打少個咁串

原來係咁大獲, fuck

打10個？

打錯，自膠

343,個陣同車一樣

似jones 前少少咁多?

今日支持摩佬

支持，無廢lin

343

羊踢到wing back咁

打343 應該輸到啦掛

打咩陣都輸

定係其實jones右閘

343, 咁大米同華西打咩位? 兩隻都RWB?

禁住屌

4411 呀屌
大米右閘, 華西右翼
ROJO左閘, 羊左翼

大米係左邊

望落似4411

大米今季成日打左la

其實覺得摩佬今季冇乜運 以前真係好憎佢 覺得佢好串 係咁串電叻 而家開始發覺佢一向講野係啱

宗師打右閘應該

攻到好前

Jones暫時防中唔錯

利申 非妓 非軌 非獌 最撚憎熱狗

大米係左邊呀清

似係壓到好前 3線都壓迫

福
Mk
Young Pog he 華西
大米 Rojo small jones
似係咁

應該都係三中堅偏右

YES
華西今日好前, 至少都係翼
JONES 右閘但少D 助攻

以為大米安走左添

Jones企中間又壓得前
防中啦

痴線 摩佬逼搶

西波無咩人睇

見mu 後防迫得好緊, dc9 / h10 拎波就拍或者直接foul down

支持我曼啦

明明JONES 右閘, 點解咁多人屈係3中堅?

支持緊

咁迫法，班友下半場有冇氣？

要報仇 炒翻佢40

點睇都唔似喎

點會無 唔算好逼

唔似4411 直頭係442
Mk福兩個長期平排

今日證明v92是無辜的

居然係㩒住踢

mk

但實際上真係...

mk + r19 其實打反擊唔曳 快+好技術

針對性對住HAZARD 所以jones 好少助攻
佢同大米平時打左差唔多, 接近唔助攻既閘

似352

手足下半場唔好睇喇 早啲瞓啦

MK仔

Mk

那兒來的自信

舒仔同電欺

好似係
ddg
smalling rojo darmian
jones
valencia hehe pogba young
mk
福仔
不過踢到人釘人咁

閪成咁

可能係守既時候華西會縮落黎變352

陳柏宇

mu呢d防守無咩野驚, 最驚就係食牌

大米

輸少兩粒都偷笑..

睇住由季初MK仔係雪條變到依家嘅主力
好滾動

Jones個企位肯定唔係右閘

大米咁都冇牌

守既時候係541
攻既時候就華西攻上去變442

後場界外球都係華西掉

同埋企位上都覺得係打三中堅 右華翼衛

應該係咁

好明顯就係抄返車仔個陣同佢 人釘人咁mark , jones=azp

本身以為佢係文迪斯買pogba 嘅package 黎

Young

輸你老母 贏硬

都可以咁講

三中堅咁兩隻lwb? 大米同羊點排?

爭啲啊

差d死

屎波真係垃撚圾

嚇撚死

ddg

車仔好撚快

屌，依家先知金章安轉咗髮型

如果係3中堅嘅話大米撚羊咩事？

真

DDG

睇漏眼都死

ddg again

嚇死me

屎波

屌 ddg

Dog

爭d輸

屎波寧

細緊

咁都救到

明明2個右邊, 2個左邊
唔明點諗到3中堅出黎

夏世三真係好撚勁

Ddg

迪世3

半場和幾多倍？ 半咗九成

又係ddg

俾人輪姦

屌你細緊真係垃圾

中**

迪門神

左邊唔敢講 睇落似係唔對稱

但鐘斯肯定唔係右閘

ddg🙇🏻🙇🏻

究竟仲要睇幾耐屎波條垃圾

落河同哥狗

望唔透咩陣
鐘斯明明防中黎

其實咩陣真係咁重要咩????

2球都好難救

ddg落地快到

ddg啲反應真係

點解唔用b子

請珍惜DDG

反正都輸 是但啦

老實講 全年嗰陣都唔對稱㗎啦
隊波有右翼右中場咩？
場場都雙攻中 要華西打埋翼位
踢撚死人

屌錯細緊
原來rojo黎

ddg 我正式封你為迪世一

jones 好明顯跟住hazard la
但開波企位係右邊

停賽

係後備

黃你老母

herrera

有犯規咩

你睇佢攻緊個陣企中間架

4141 mata 都唔係翼la, 佢入中路多, 但都係叫4141
今場明顯係4411 la

B點都好過屎波啦

膊頭咋屌

hehe就黎變全英球壇公敵

撚有犯規 車狗

屌仲傾緊咩陣

David De Gea

夏世三真係好似列貝利

遲早比佢陰張紅牌

車又黑
勁咁多重要4424

閘晒位都黃

屌你老母屈尻我h21

因為右邊無車狗, hazard 入左中間, jones咪逗返住
j

最鍾意就係佢, 夠熱血, dirty work點都要有人做

世三自己撞埋去都可以黃hehe

屌你老母奧利華

閘位都有牌？

企喺度，佢自己撞埋嚟

咁都黃 戇鳩鳩

其實摩佬要主守嘅話4411應該仲好
大米細緊宗師盧祖
華西hehe妹妹撚羊
Mk
福

條防線直頭6個人啦

每隊波都要有人做呢d野

hehe

眼神防守王史魔靈

奧利華最憎曼

今屆吹左曼輸3個12碼+2年前迪馬張紅牌

斷腳啦賤種

鐘斯上到黎禁區頂

mk其實唔會差過hazard好多, 只不過係後防mark one on one有d分別

好賤

呢球明顯見到jones係對hazard la, 一掂波就衝埋去迫

掂下就吹，碰吓就黃

證明hehe有番咁上下

其實技術型咁踢, 唔易丫

華西場場咁踢法真係攰撚死

快到

咁咪唔係右後囉
根本都無去過右後位

羊同米 仲係未習慣呢個陣式 企位幾亂下
鍾斯就似乎係摩佬叫佢殺出去打斷個反擊

氣袋西

唔撞得番屋企打乒乓波啦

見到羊打左好開心

點解會變公敵

Mk走位創造力好過夏神 但過人差好遠

冇人現位 撚羊1打2

福仔真係要跟普巴伊巴學下護波

羊好撚正

hazard單對單好明顯係neymar level :(

撚羊

七頭摩西斯 比我楊撚狗咁撚

講左兩年

缺乏先天條件

阿妹今日幾好

呢2個怪物d身位...

大家用緊咩睇

華西爆到對面食塵

米百西

係都hehe死先啦

係今年先特別明顯無右翼

摩佬似乎搵人特登招呼夏薩特

慣啦 馬仔都係下下1打2/3

華西根本就係體能西, 所以你同佢定, 好似當年睇erva咁, 都仲可以踢足全季

左羊右華 不過係咁嘅左右

費sir

無撚左條合家剷 成隊順幾多

就算唔計身份 福仔啲護波都真係差啲

有時佢自己都唔知自己控左個波去邊

Who?

妹妹好波!!!

前鋒華以前都有個長老分擔下吖 華西真係踢晒㗎

踢斷佢隻腳

抽水

其實車仔最勁就係打反擊, 係到屈hazard + dc9既把握力, 其他人都係行行企企

妹

屌你老母夏狗

隊

妹妹

又攬又剷又盛，
睇到我笑左出來

今年尼馬單對單得啖笑
好明顯世三係英超盤扭最top

福仔技術真係差過馬仔

人地d組織順好多

我隊

嚟咗大半年終於見到佢有真戰術足球

普巴暫時唔錯 搶到下波 冇乜多鳩餘野

慘

上年就mahrez 今年h10上返力, 真係無人能及

仆街啦夏狗 係我妹妹面前

以為廢老

239 捱唔捱到完場

你當山神流㗎？

個下tackle好清脆

仲有球長傳到位

妹妹下下得住對面兩個
防守好硬淨

廢老啦 朗隊依加咁少打

我以為講Lin

有邊個慢過肥西

山神係快係大隻, 不過真心唔係好扭, 佢最多係c7果種, 一定唔係ineista/neymar/messi果d

一有機會轉身
已經有人埋去迫 唔比佢咁易轉身
摩佬果然教防守攻d

迷朗反廢

山視其實都係得一招，
不過勝在勤力同下盤扎實

今日重點對付hazard

其實車仔最勁都係反擊, h10如果無態廢7成, dc9無波到就9成, 仲有果1成係bench個predo到

反而對面簡迪 好似無咩點提到

我中意山神多過世三
但盤扭好明顯夏世三勁一班
山神係硬淨同射波勁

ching sick ball

正常丫，知己知彼 百戰不殆

On9=假獌=猁
范B都冇面俾

重點防 但都比佢起左幾次腳

細緊呢球其實係咪慢左迫？

福仔踢反擊幾好

山神令人鍾意係因為佢有拼勁同熱血

我阿迷來，成日都睇山神用同一招

福仔除咗波追人同finishing之外真係什麼也不是

Go mu la diu

好掛住小豆

山一招

隊波輸到仆直都仲滿場飛

山神講痴腳又唔係特別痴 係步大力雄果隻

Jones似係重點招呼世三

有Kroos的話

jones 同hazard 距離唔超過5米

我兩邊post睇, 對家係咁讚rashford+妹妹

我覺得好似c7

但我仲想車贏英超 多過其他隊

Manmark世三減輕右閘壓力 解放華西

Agger go mu la diu

作為曼迷, 對車仔真係唔算有咩反感, 我幾欣賞佢地, 由其係當年mata同而家hazard

jones mark得好!!!

85分鐘出爵士又入致勝球

講開痴腳，我好掛住卡叔

Yes 弱版牙朗 身體能力始終差一啲

真心, mark死hazard, 廢7成功力

Hehe....

紅左

一般曼迷都係反感垃圾猁同全球公敵嘅啫

On9

屌 咩事

等完季就知去邊
山神勝在前中右都得

wa, 使唔使黑成咁?

靴里拉兩黃一紅

咁都紅

屌

Hehe...

摩佬笑

jm9

哈 玩完

on9???

mu 10人死守到完場?

hazard 我屌你老母

奧利華不嬲不鳩㗎啦

摩佬

可以專心防守

佢次次都冷笑, 不過是但啦, 對得車仔, 你預左

戇鳩

咩撚事

都**

黑哨

唔係掛，比人踢都屌?

收皮啦h10

奧利華同夏世三幾時死全球

落地望撚實球証

收MK....

屌乜？

801

又比世3明屈你一次😌😌😌
仲要收起mk🙈

見到夏薩特咁插水，
摩佬懷念往事

換mk

On9,咁樣都第2黃

好笑

多謝你 希望大家未來識英雄重英雄

黑撚到

冇計 摩佬立心守了

真心無得揀, 唉, 好想睇mk打反擊

收我好過啦 又病底

應該想博和

球證真係有病

毫不猶豫嘅黑哨 留mk打歐霸 daddy 好波

奧利華出名鬆手
唔知做乜鳩

比人踢都唔跌得
我獌

屌你老母 黑哨到咁撚樣

就算俾你守死 你仲傷撚過軌

咁都紅，hi一hi到亂鳩黎

屌你老母 球證

Hazard條賤種斷腳死啦

係咪要出羅美路la

做乜有2個軌係呢個post

好事黎 起碼唔洗搞咁多野

球證係正隔離咁樣攔落去 冇咩好講

摩佬睇黎放棄了

好野 有得訓

屌你老母呀狗達

明守你

出番去啦車狗

明黑鳩你, 咁點

btw 車仔我唯一憎一個, dc9 , 係你啊吊你老尾

On狗達屌您

但第一黃明黑囉

呢球係要foul 但唔係黃囉

加上英超超不嬲都不明文3黃一紅㗎啦
第二犯如果唔係一定要黃 多數都唔比牌

醒少少啦懵撚，岩岩球證提完唔好咁茅追住世3踢，5秒後就犯規唔紅唔舒服

哥狗真係狗黎

紅左特別...當我無講過

我係阿迷，其實對曼同車都唔反感，
踢得好就讚㗎啦

巴打 你係咪皇馬球迷黎

沙皮狗

唔到都衝埋去
呢下又唔黃？

屌你打人條鳩

Hi唔到wo foul都冇la

屌佢老母喇奧利華 次次都on99

事實係犯規，但係有必要咁快俾多張黃？

Same 好過熱 踢人多過踢波

依位ching勁 知球證講咩

有冇踢過波嫁你

老鼠過主啦

0-0 姐, 練下防守lo

掂都掂唔到？

On撚9 明係黑哨啦
跟本兩張黃牌都唔應該俾

是但啦, 重要咩? 唔紅都紅撚左啦, 反正都唔係咁天真諗住會贏? 我求12m嫁咋

咪咁少氣啦 轟迷都唔算好乞人憎啫

讀唇專家

車狗死返過隔離啦

下次叫黑到完場算

希望睇到hazard受傷收咧

摩狗呢下好波

最慘係場聯賽Herrera要停賽

車狗迷路了

依個真 黑哨狗

咁樣都紅，英超場場都打小3，4個人

宗師做低哥狗條撚樣啦

我想曼贏

好過阿狗先, 自己黑哨唔認但放大人地黑哨

睇到2大名帥互吊, 心諗, fergie係到有冇人敢diu?

係得車迷先會黑人憎過曼迷

+2gc做野唔洗你教

隔離垃圾軌狗post話靴仔抵撚死，
個動作值得紅...

一陣紅埋老豆

教練開火正

插水插到咁都比黃

+2gc真係唔係流

我係阿迷，我認㗎

車狗sick ball

比d火, 好耐無睇過有火既mu, 比人紅左個有火咁打, 輸左都叫做爭氣

妹...

大巴囉

和左係加時定12碼

個動作應該告佢蓄意傷人啦

又發作

好似係先加時再12m

痴線根本hi一hi都比紅，明知張紅牌會影響整場賽事

12m

why not both

加時12碼

成班衝埋去咁踢後腳 傻既都知tactics 係foul 9 hazard 啦 球證實比牌 唔好彩係Hehe之前拎左

洗乜理對面個post 依d野留番比+2gc做

個陳柏宇洗唔洗掂下都跌

加時之後12碼 好似係

本身場波幾好睇
而家無啦啦打少個 變左真係801咁踢

如果個下要紅
Dc狗肯定場場都要紅牌

真心 : 黃都唔撚洗

Hehe係咪要坐監？監獄he？

依家曼狗太無火
比人恰到上心口都和理非非

唔係重賽咩

老老實實, hehe呢d波真係波牛左d, 佢好少會諗後果, 佢係好hustle不過亦係佢既缺點

唔係危險地帶動作唔大既犯規都要紅

奧利華真係好撚野

八強改左制

卡希耳咁又冇牌

做乜鳩屌世三 踢得好冇做錯架喎
係屌都屌球證咁輕易出第二面黃 明明又唔係好有威脅既攻勢

無牌

今年改左

奧利華屌你老母

最弊連摩佬都冇火

妹妹可唔可以上力

屌 阻反擊唔黃？

係喎 黑到

可以欣賞下daddy 打10個威力

卡希爾又無牌

車仔點犯規先有牌？

對面個卡希爾落晒手都冇牌 乜撚野尺度

呢個真, 佢係rm果陣一向打10個

其實大米/撚羊換出 可能更好😌

係點犯都冇牌

無左班大佬點有火

仲有國米

公平咩 卡希咁都冇牌

當你assume左個世界係唔公平, 你會好過d

踢自己友

今日主場邊隊咪黑9你囉

如果hehe 有牌，卡希爾頭先都要俾牌啦

佢都慣撚咗啦 一笑置之踢好場波啦

唉 真係黑到

始終唔係防中出身 幾時犯規 幾時收腳d意識係差咁D

是但啦不嬲黑

留意返 而家係曼

10個打唔會犯規的球隊

仲有

靴仔第一張應該係黃牌?

係世三自己衝埋去

而家攻又唔係守又唔係
俾你守死和波直情最on9戰果

一陣又比人罰出場，垃圾英足總

講真hehe真係慘

頂住呀曼！！！！

人腳係rm勁, 不過rm同而家既曼咪一樣無章法, rm年年都打球星足球+sr4 header嫁啦

重覆犯同一個球員規 球證係可以booking 打winning都有 係hehe太早食左黃

屌你老母Michael Oliver

係犯規唔會有牌

跟本兩張都唔應該有

第一張牌真係on食晒位仲要撞埋去

屌你奧利華 hehe第一下已經唔係黃啦

少左個發電機⋯⋯
留得呀妹⋯⋯

+2gc會犯規？

之前有幾場發火比球證見到趕去坐觀眾席，依加摩佬出聲都晒9氣

但係睇到干地d反應真係有d想叫佢收皮

要幫獌加油了
黑過疤狗

收mk打歐霸啊

兩下都唔應該黃

換走反擊最勁果個
姐係擺明大巴啦

-_-#

係黑過頭有d過份

打少個都可以逼和到先叫勁, 就好似點解d人咁撚buy白手興家

從來只係人黑軌 軌永遠係受害者

Ching sick ball-_-#

打winning都出埋 我打winning曼拎左3年英超添啦

屌你老母 車狗不得好死

又唔會黑得過巴狗掛.... 果到有哂劇本嫁wor

爆炸頭根本做唔到積極性既迫搶
到而家都唔失都係迫搶 唔比人轉身做得好 好擔心

干地好撚煩⋯⋯
點解大家都係熱血，
但高普易接受咁多。

我地仲還緊息啊

大米羊果邊守得咁好, 點會換走
正常一定係轉4-4-1
比人禁住打就8-0-1

第一張黃都R 爆頭啦，咁都黃咁卡希爾拉人點計

我打fifa 阿妓年年歐聯

唔係果到守得好, 係世3無過去

唔覺
buy干地個種好多

我地軌球員個個都好高質架！
全部站在道德高地之上，
沙皮狗就係一個好例子
從來唔犯規

點夠死獌狗靴仔矛
斷腳死全家啦

完半場，
摩佬10人戰術計劃！！

都係果句, 呢隊車仔7成打hazard 2成打dc9 仲有果1成係bench個predo

我打fifa 支那攞世界杯都得🙂

今場波贏撚硬了

打咩difficulty先, 打legendary都有d難度嫁

你認真踢ok？

難分真與假

+1

換福仔可能會好啲
不過mk抖下都好既 岩岩復出 當留力歐霸

各人喜好唔同，冇得講

和波，有下場定點？

從今天起反干地

爆炸唔夠靈活
最慘係傳波抵波差
佢搶到波都好易傳返個波比人攻

換福咪無人突破無前鋒
換amf好正常

一句講曬 守到12m

又唔洗咁
佢教波真係有一手

收mk可以下場踢, r19 下場有ibra唔使踢

菲臘仔同林伯半場拗緊 老舒就話雙黃自己攞黎

Cannot agger more

第一張明foul 阻人前進啦 成座山咁 呢個foul 拎牌無計喎

打塞位之嘛, hazard係中路係咁去, 所以要放多個, 難聽d講, 多2個yc既quota.

屌你車狗

歐霸MK有120%能力

下半場聖基亞又要出動

佢教意大利 好西利

唔計要留力的話真係應該收福 佢做到嘅嘢mk都做到 甚至更好

咁歐霸收得皮

我地曼聯個團火已經番晒黎啦 未撚驚過0:1

收mk留力週中啦 呢場daddy明顯就守和 和到就12碼 未開波都預左輸黎打 而家黑哨仲可以下定決心放棄

不如換埋我出嚟守啦 射十二碼幾好睇

冇睇開曼
mk 打正前得唔得？

等睇費蘭尼比人輕鬆扭過

你仲on9咁都分唔到！

我正式宣布
軌狗今日死全家，老母入棺材俾狗屌撚到個爛臭西反皮！
你地係咪on9架？話我地用獌鏡所以覺得唔洗紅！
你地又用屎眼睇波架？你地又唔洗拎牌既？

算啦，而家都大巴陣，
一定要頂埋佢。

唔得

意粉著重戰術 領隊質素普遍真係高啲

覺得前面都係得一個既話
Mk突破會好過福
可以FF下對熱刺果球

MK都有快放，推射，但真係要留力就無辦法

紅都冇計啦，俾你就道理，唔俾就人情
雖然黃得有啲快

2年前又係8強紅走迪馬

次次都唔知做乜春

睇番上半場精華第一黃真心痴L線

當還息嗰心真係可能會安樂啲

軌下半場實換埋柏度出來
到時真係唔知可以揾邊個追住佢
見到鍾斯追世3都覺得辛苦

團隊意識好重

英超賽先還無咁嬲

2年前係摩佬黑你地

撚羊囉 佢都跑得

下場英超冇晒hehe同伊巴

你老母 當我大佬楊無料？車狗翻屋企比人屌屎忽啦 臭黑西

無知一問點解Hazard叫世三？

希望普巴可以做得返少少野

世界第三勁

世界第三

因為世界第三人

世界第三人嘛

冇hehe都唔算大問題 冇雞巴真係

守到就得

反正都係守 換埋b仔出黎追住夏狗

收到風一陣楊半場單刀直入

ok

世界杯拎第三

換法比出嚟啦唔該

半場笠入

b仔就留力啦 除非鐘bb無氣

希望守到十二碼
上半場打十一個都無咩攻勢 真係唔望下半場有野睇

正路打多個真係應該收馬迪/cahill 出法比

其實11打11果陣有d大戰味, 都係搶搶搶, 戰術打戰術. 有d似以前呀sir打uefa咁

聽espn 講 好似係球證話下個foul 世三就比牌 hehe 可能唔知

利申 中立皇迷

佢今場淨係守住kante
希望進攻都幫到下手
平時就唔係好想你9射 今場就破例啦

對面仲要3中堅 真係唔洗旨意反擊偷到雞

其實嬲咩
就算係soft foul,球證把尺係決定左黃
咪望佢成場keep到同一個standard

收起老鼠安喇 上半場都唔知做過d乜

老老實實, 乜真係可以咁咩? 我戰術foul又唔係有心整傷你, 點解可以咁樣定個rule

但事實佢keep唔到嘛

嬲我地黃 車唔洗 你估車狗少犯規？

咁卡希爾都無黃，根本球證有問題

問題卡希爾嗰球已經證明咗條尺係唔一樣

球證逼害

是但啦，點黃重要咩，宜家你係有犯規

得罪講句, 未有吹12m已經好好

[img]
1個cm連續3樓屌你 手足自己檢討下

屌你老母車狗 球證 比人屌到屎眼反皮啦你地

可能太過針對 foul 到咁上下 係要比黃牌
重點係隊長冇同其他隊員講

重要啊, 咁係咪唔foul世3 我foul你willian就唔使比牌?

有預感爆炸輸12m

因為世三俾人foul 得太多
呢d嘢冇得講

btw 如果espn 所講屬實
smalling其實要負上責任

惜

點講都講唔切 一同屎波講完世三就即刻開波

on9既,係你班人太執著姐

啱啱有球差啲12m啦

上年班熱狗直頭打架都冇紅

咸爺

個問題係，宜家你真係掃腳，俾你就道理，唔俾你就人情

屌你老母啦奧利華

Agger 冇得怪佢

不嬲都係理性球迷, 反正好多野都係改變唔到, 欣賞多d人個世界會美好d

無哂人情 靠你啦大賽Lin

老老77, 唔想見到佢

hazard 俾人foul得太多次

尺度唔同囉 紅咗之後 對面隻狗咁樣阻住福仔反擊唔洗黃？

卻奧斯

法比熱身

收皮車狗 落地獄死臭閪 真心嬲

Cahill唔算係狗嘅...

其實我唔係toni kroos迷, 勁少睇佢

第2下我無意見 第1張黃有無人解釋到

我啱啱落時光機，大賽lin中路切入推右走左割草式遠射87分鐘絕殺

問奧利華 佢清楚

點講都唔通⋯⋯

我以為你係皇馬迷

球例有講比人foul得太多要比牌

one life one team. united only

你覺得同掃腳比係相同程度嘅犯規咪屌囉，我自己覺得場波唔算黑啦

我本身都以為佢今場正選 上場好似冇出

呢個真心唔識, 受教了

Me Arsenal only

狗仔迷路？

簡迪真係好勁

妹可唔可以迫緊啲呢？

35m(?) 真心無一個deal抵得過佢啦

執行正義

成日係度un下un下

Me 疤
不喜勿插

Kante真係搶唒d波
痴撚線

有 雞巴唔洗錢

咸

妹妹抵過佢啦

人工都幾高, ibra打1-2年, kante可以打5年, 其實如果ars買到kante, 可以拎英超啦

1:0

屌 kante

咁條友一掂波就俾人戰術foul
場波唔使踢落去啦
球證講明唔好再foul 佢等場波可以run落去都有道理
呢d唔關球例事
純粹係球證用權力去等場波可以踢落去姐

好過和波

瞓得

Gg

sosad

收工

完

簡迪入埋遠射

你老母比狗屌呀

訓先8

比人入波就玩完, 因為根本無方法入到波, 今年mu入死球好似少到無, 仲要冇ibra

掂 唔晒踢120分鐘

真係簡迪⋯⋯
點解冇人去逼⋯⋯
妹做緊乜嘢

無力射門都救唔到

玩撚完

又一個球證個仔

kante都入到遠射

Kante仲要過幾年跌watt都可以賣到錢

妹妹腳都唔郁下

射得咁靚

無計

個波算射得慢, 不過角度好盡

普巴笑左 腳都唔出 仲散緊步

妹真係好唔討好

有名你叫阿妹

mourinho都笑左

我聽espn 講咋

紅牌之後其實已經冇野睇

daddy 半場落左order hea埋45分鐘收工

唯有燒味 先有機

Pogba要一億kante起碼2億

又喺普巴
可唔可以生性啲

燒味

呢球Ddg 係咪企開左一步？

無啦, 11個對打其實係幾有歐聯大戰feel, 大家寸土必爭, foul out左一個就無哂味道

普巴打強隊真係好撚廢

ching sick ball.

我留意咗你好耐 喺猁個即討反猁 我地即討你又反曼 究竟你現實係咪好冇存在感

射入左，妹仲要彈下彈下好唔滿意咁
屌你咩

打弱隊咪又係勁得2，3張

印象中簡迪冇乜點入過遠射

可能係咁所以普巴冇去

真心, 佢除左天份, 我不嬲都唔覺得佢勁, 可能同我心目中既勁有d出入,
modric係我心目中係最勁既中場中

懶就懶啦

歐聯決賽打疤唔廢喎

繼續兜

btw 妹妹跟住應該上腦mode

佢打祖好撚勁啊, 打曼好撚廢之嘛

呢個係

印象中簡迪淨係入過一球

費sir冇放錯人

Xavi啦緊係

一億買未來

唔係藉口黎

計埋通漲同商業頂多值5千萬, 1億真心on9

狙佢可以放心
有pirlo 而家佢要做太多野

干地係咪叫佢地瘋狂遠射

全中

希望隊波唔好散

kante 入左車之後對親曼都波入
明明佢都唔係射開既

又係對我地

屎波可唔可以快D去死

摩佬唔諗住追就收起華西rojo啦 想點呀

Xavi老啦，
計當打嘅modric真係無得輸

我覺得xavi tackling無modric咁勁, modric好全面, 同埋我鍾意佢謙虛同少說話

得罪講句 普巴連廢蘭尼都不如

留力霸氣杯好過啦

咁點解你叫kroos

同藍天以前射遠射一樣

驚佢傳比隔離多過佢射

xavi 係勁, 但係加小白先最勁, modric加邊個都咁勁, 可能xavi無同其他人part啦

福

因為係鍠

福仔差啲

摩迪有個純防中逗住嘅話真係屈機 2個可以變3個

福！！！！

唉福

佢係曼迷

福仔

福子

差少少

柒d

福 屌

褔差啲

差先岩

好似上季martial果個對liverpool goal既feel

福仔好波

modric通天老倌

福。。。

福仔差少少

肉盾大米

成班後衛追返黎都唔係mark人既

比人放狗

唔怪得妹妹入唔到波 原來個個都知佢會遠射

我幾乎可以肯定, 佢係皇馬最實而不華既球員

普巴意識根本好廢
呢樣好難train, 唔掂就唔掂, 唔會有未來

其實佢唔係廢既
只係一億身價比人期望太高

尾柱大米要守3個

後備料

軌啲反擊好快

呢班波今季都係打反擊嫁嘛

走甩 dc

睇普巴踢波真係特別抆
明明身體質素咁好
但成日懶懶閒唔追波
頭鎚又成日頂失
靠佢守就食得屎

進攻方面又成日做埋Ｄ多餘野
踢波又冇火 被人撞跌次次都淨係識舉手投訴
除左間唔中一兩腳長傳之外真係冇咩用

1億如果係其他人都算, 1億買個青訓?
費sir都間接證明左佢名大於實la, 唔明點解仲買佢返黎

佢會係一個好好嘅工兵
完

信我, 佢去到皇巴拜呢d會, 一定可以大紅大紫

球商好似係負:

咁都唔洗輸多粒算偷笑

佢去巴打拉4個位都ok

佢可以做到星, 不過佢唔係一個可以帶起其實星既星, 而係比其他星帶起既星

話時話 呢場輸咗仲有無次回合

冇

rakitic overrated.

爭啲

沙皮

中槍?

rakitic 咁平

去到佢打咩位先
攻中唔得
防中唔得
中中又唔得

唔係隊隊波都要一個box to box
但box to box 黎講佢又唔夠勤力呀

唔好成日提住1億啦
第日賣返出去都起碼有50m
計埋波衫 其實冇蝕

Rakitic勤力過普巴n倍

哥狗條垃圾

普巴真係散步
散左大半季都仲可以正選

講姐, 因為佢今個星期fifa有90rating.

屌 又係呢個原因
就算普通身價佢都叫打得唔好囉

快D輸多粒瞓

拉傑迪好嘢喎

rm 打modric kroos前面, 拜打vidal thiago中間, 巴打rakitic個位

普巴禁區頂都要玩波

大佬河呢下勁

普巴做乜7

屌 普咁都搶唔到波

今季真係3000萬都唔值
hehe 就差唔多3000買返黎, 第一季都好幫到手

而不是落河
佢肯定做戰犯

dllm 普巴成日都得得得
以為真係贏9緊
差啲又輸佢

對比英超咪勁, 但係打巴打d橫傳波真係無眼睇, 同modric差一班

普巴又玩波
食屎啦

的確係 所以巴條中場咪搞成咁囉

睇真d, rashford果下真係要有... 有信心可以ban上角

佢個角色根本就係做呢d

佢一定唔啱疤 鍠同拜都應該啱 鈀就最fit

都係⋯⋯

勤力型好過天才型

仲唔換下人喺度等咩

卡希爾半季炸彈 點頂
死都唔比法比打正選

福個球就咁硬射好難入
慢鏡睇就算再射邊d都封晒

psg有veratti唔使要佢啦, 打barca 其實幾好, 佢tika tika都ok ga wor 同埋你見佢係mu都係橫傳嫁姐

其實邊有可能仲射地波

早多少少射可能好啲
射嗰下個龍都封晒

Rojo ho ball

隻狗想點

條仆街Ag 咪仲廢

曼聯可唔可以排一個無普巴嘅陣式

隻狗

dc

都無人可以換, 換lingard你吊得仲甘...

上季佢應該chok右上角

菏好波

隻沙皮狗真係好乞人憎

dc是咪想入疤
好入戲

30m買嫁都, 不過後生, 但係巴用青訓好過啦

Veratti = pirol
M14 = 維度

成隊軌最撚憎

咪搞

得罪講句, m14 真係無9用 kante = 2個佢

我寧願睇廢lin防反 702好過801

換lin可以直接訓

吹左都仲起腳

呢種球員, 就算一季入50球, 我都唔會認同, 正所謂, 狗改不了

吃屎的習慣

仲要25
上季專登hea 踢
今季又話想去中超

去中超啦仆街

ching 點睇英超? 想睇利跌出頭4

想睇阿 前4 炒電叻

普巴10場有8場踢到成pat屎
點解摩佬同啲管理層都忍到
是咪有1億包袱 怕比人笑

佢其實好岩車仔/熱刺呢d隊, 不過kane討好過佢100倍

反正都係博
換lin呢D出黎
收返主力好似mk咁博歐霸啦

屎波做隊長個感覺好怪

我打fifa直接用ibra做隊長

都做左好耐

收屎波換爵士出黎博下奇跡啦

收妹出LIN可能仲好

邊估到佢跌得咁多

個領隊咁撚消極

我覺得今季利，阿會第五第六

舊年打一季好波就升到上第三captain

踢緊乜？

普巴mark球證？

妹妹今季無比人換走過好似

yes, 起碼勤力少少

咁同搏車仔擺老烏差唔多

點睇雲加會走?

簽咗好多sponsership
所以就算踢到pat屎咁都要格硬吹捧佢

小小咩

係咪真係會走？
前兩年都話走

走咗就赤字加歐霸

換大米出lin啦
左/右羊後返格

咁又唔止少少既

我用ddg 其實有冇分別？有leadership 嗰啲會唔會勁啲？

我信佢會走, 不過唔會係去巴, 巴會揀個西甲既head coach/ pochettinho?

踢到pat屎咁都成隊最多chance created
成50個
咁其他球員係咪屎都不如

轉身射得又幾靚

我又唔覺妹真係踢得好差 起碼係曼 無其他人可以取代到佢

無分別, 自high之嘛

最正路應該係普奴朗奴或者自己b隊個coach

森柏奧利

呢場輸左佢算喇 留力歐霸好過
又打少個又黑

係一件好事，
佢戰術單一，勝利十一人係事實，
始終都20年，
我係求變嗰邊嘅阿迷

點講呢, 姐係佢唔係好, 只不過係曼真係太廢, 無章法係死症

洗撚理班盲反咩

我winning都用緊ddg 踢到36仲緊隊長

唔好理阿啦

哥狗唔中波就收腳啦撚樣

如果請到pochettinho 既話, 可能可以衝冠, 前提係佢帶埋kane過黎

屌 沙皮差啲摌到ddg

young

火呢屌您

會收腳就唔係哥狗啦

車仔贏左再抽定已經定左對手 想拳王收世3皮

我想簽佢過黎多d

呢個機會微啲

主場雞？

唔係盲反
當你見到佢大賽永遠隱形 防守又懶 真係好嬲嫁

呢下可以紅啦

內鬼 不了
我真心鐘意daddy

訓過龍，做咩得十個人？

拳王

hehe想休息, 返左入去沖涼先

華西呢下好彩

好似仲有mata, 出哂m8+lingard玩下囉, 反正都輸硬

雙腳鏟都唔紅
個球證都算唔話得

羊黃左

whyy not both?

Lin

爵士

lingard <-->young?

大賽Lin

認真不了

LIN仔準備換入

咁樣好難唔比啦

二五狗

軌黑都唔係第一日

屌 換條仆街法比狗？

普巴有咩用講真

咁撚搞笑, pogba呢下又無yc?

華西黎嫁

撚狗咁撚普巴

普巴駛撚咁樣foul佢咩呢下

比d人丁下佢商業價值

Mu好肉酸踢得

難得左羊右華

普巴真係大賽隱形

踢10個可以踢得有幾好睇?

普巴呢場做過啲咩

Passion呢屌

我係曼狗都頂唔順

出emoji

算係防得唔錯啦

起碼睇到仲有士氣

妹妹不嬲唔係c朗美斯個種發光一個carry個種球員黎 但有佢中場做駁腳hold波 個身位真係屈機 仲要比到波 做到chance

呀sir榮休果陣執走埋

有預感Lin會救世